發達大計

整共用摺椅，放係地鐵站門口租用，好似共用單車咁比錢

上到地鐵就可以坐，落車就還番張野

共用女友 造福毒撚

巴打咁大方，呢條橋賺梗㗎喎

ptgf